係得Bps呢個時勢仲會搞分化

利申唔係分化撚
但真係忍無可忍
約左Bps係6/9搞人鏈 前一日就會未confirm join唔到
第二次9/9隔離學校問我地一唔一齊拉人鏈 傾傾下Bps竟然話唔比我地Join 冇交代原因
係咪名校只可以同名校搞？呢個時勢大家一齊出心出力而你仲要分貴賤玩分化？係咪覺得自己高人一等就將我地呼之則去？
相信唔係得我地一間學校受緊氣

推

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人去太子站頌經? 南無大願地藏王菩薩

我識好多bps既人都好好喎

利申：band3

校友表示呢間學校不嬲咁柒
根本就個個都係港豬 做下樣架咋

出呢Dpost先搞緊分化
有咩居心

後半段啲嘢你點講都得㗎喎
不如拎啲實質證據出嚟啦
如果唔係會似樓豬搞分化多啲

彩閪bps

我係current到聽到其他版本喎
咁我係咪又要講出黎屌？
咩時勢呀仲分化
各自好好爬山啦